我已經掃左兩打美心流心奶黃月餅了...

今年應該好好炒

月餅都炒埋

蓋狗

又想我搵連囝

半島

求清流盒俾禾

美心性價比高~

識野，已經留左箱

惠康都有點炒

預訂網站開始售罄

不過上年臨中秋炒到上300一盒都有人要

蓋ching打算升到咩位放

有做過美心就知呢d垃圾狗也不屌

垃圾搶月餅

成本都兩舊 $280走一批 九月尾賣$300

月餅只會食榮華

而家上300唔過份，走轉大陸都唔至
第2批都售罄

貼地良心價

牙蓋留盒俾小妹ok?

留左半島比你了

有冇哈根大師

拎盒黎試下OK???

好勁？

你25

牙蓋波台良心

香川真狗

狗也不屌

求半島 孝敬老母

好多酒店搵美心代工 印酒店LOGO就有人搶
始終是送禮多過自用

我炒榮華

@榮華

美心真係好能醒，玩飢餓營銷，知道香港無人買轉戰大陸囝

食死你啊

OK 留次出年等個價番幾倍先賣

唔要榮華了

想食流屎蓋清

佢根本係食屎狗

咩事呀 月餅咋喎重要係美心都要炒？

知道真相後叫老母無買了...
屎屎尿尿臭汗乜都有

要貨就出聲

斷市

唔買榮華？？

中秋臨近，一名男子昨晨攜巨款到上水，準備以折扣價洽購二千張月餅券時，在一間快餐店外遭兩名肥瘦匪徒打劫，他拉着載錢背囊不放，卻遭匪徒揮鐵通扑爆頭浴血受傷，匪徒由背囊掠走用報紙包着的一百一十萬元現款，得手後逃走

蓋清

拉左個犯了

有冇留盒比ssp yoyo

月餅都撈埋

fatfat了